\input{preamble}

\begin{document}
    \includecourse

    \section{Exercice 1}

    \subsection{Déterminer les gains en hautes fréquence de charge circuit du TD3 exercice
    2}

    \begin{tabular}{|c|c|c|}
        Élément & Impédance & Basse freq & Haute freq \\
        R & $Z_R( p )=R$ & $ Z_R( 0 )=R$ & $Z_R( j \infty ) = R$ \\
        L & $Z_L( p )=Lp$ & $ Z_L( 0 )=0$ & $Z_L( j \infty )=\infty$ \\
        C & $Z_C( p )=\frac{1}{Cp}$ & $Z_C( 0 )=\infty$ & $Z_C( j \infty )=0$
    \end{tabular}
    A haute fréquence, la résistance ne change pas, la bobine se comporte comme un
    interrupteur ouvert et le condensateur se comporte comme un fil.

    \subsubsection{Circuit 1}%
    
    A haute fréquence, plus de condensateur : $G_1( j \infty )= 1$. Et $G_1( 0 )=0$

    C'est donc un système passe haut.

    \subsubsection{Circuit 2}%
    
    $G_2( j \infty ) = 0$ et $G_2( 0 )=0$. Passe bandes

    \subsubsection{Circuit 3}%
    
    $G_3( j \infty )=0$ et $G_3( 0 ) = 0$. Passe bandes
\end{document}
